屌同老豆因為逃犯條例嘈左

佢話出黎遊行既人係收左錢 無收錢都出黎就係傻仔
仲話叫人出黎同搞事既發起人都係為錢 我地互屌完唔出聲on99

唔好理佢地，佢地根本唔明
眼中只有錢

同佔中時一樣
冇得救 唔洗嘈

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。

唔好同佢地嘈 因為你絕對嘈唔贏 由佢地自己諗

岩先嘈完幾句，準備去跑步